[醉曖詩詠] 唐詩詠慘被叫「姨」只好尷尬嘟嘴作回應。。。

呢條who真係不知好歹，竟然叫我詠做姨，唔怪得撈極都冇人識！賤格到一個花名都冇呀！！！

都係俾你叫到個個都識姐

真係who

契哥先係賤格到一個花名都無

邊個咁衰

想激到你詠入QE

唐嬸風暴

唐姨風暴（已歿）

Google都廢撚事

唐姨(39)

佢仲要賤格到花名都冇一個fuck
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬向左走向右走 fuck

最核凸果點係你呢條Seven姑碌成勁日以為自己好有料係度懷才不遇咁向左走向右走樣
要走就早走啦鬼向左走向右走留你條傻的嗎仔咩
又成日以為自己好向左走向右走好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d今天水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條hihiSeven Head馬咪以為依家扮晒正義向左走向右走就唔記得你當年搶向左走向右走左初哥哥既君好呀！fuck fuck fuck

唔知乜水，冇人識的

Q姨

現在是萬人寵愛

咁快就已經40 road....

原來仲未40歲

入QE

亞7
暗串條女柒

等我攞包鹽水射佢

想聞下詩詠啲今天水。。。

仲有1年

淥死誰手啲friend....

傻閪人改埋啲傻閪名，牙7

哈哈哈

想同弘開棟篤笑。。。

阿7

條女叫伍樂怡啊,可狙擊

伍樂城我就識，伍樂怡？who?

我聞咗，有啲臭

出下鳩post啫

幫佢用火酒噴噴

人如其名

要用金寶綠水

點解個個都中意蝦佢

Ok架喎呢條女
幾有氣質

額頭啲紋

唐姨

牙美好惡 驚了

好衰

🙃🙃🙃

都係有嗰句講嗰句啫

邊個

我女朋友早幾年係TVB做過野 話唐姨好好人

好恐怖

成個人瑞咁撚樣

唐姨風暴之"美"好月圓
你同唐姨和好